原來一路讀錯個the字......

the, was, were

仲有ed尾嘅字

我一直都係讀the

應該係讀the

朵

讀錯做dur
原來係「突」/ delete個de

墜